根本就係支那女人色誘皇軍令到皇軍獸性大發先至大屠殺南京市民

用有媚藥的尿潑皇軍在先

。

長達八年坑戰皇軍身心俱疲，一旦被挑逗，表現下獸性先姦後殺，實只屬人之常情，東條英機非常無辜